覺5覺手蔥切絲同切粒係兩回事

我問題？

切絲好難食
切粒

掉轉wo
粒=臭

蔥絲？ 蒸魚泡油果啲？
唔係用手meet 既咩

定係我理解錯誤